中聯辦分化緊和理非同勇武

各位睇路記住自己點解要出黎

不割不分

文宣組：
合理懷疑警方已用上實彈射擊，
目標係射殺示威者，
因此拒絕公佈所使用子彈

推！

分化？ 721 後似保皇割席多d

727元朗
大家咪比人靠嚇

共慘黨永遠只得一招 但同一招數對付性鬥士係唔會有用嫁， 親 !

完全唔覺分化到我地，
我地永遠同一條船，
永遠兩邊遊走，
根本就係同一個個體

其實勇武既人都可以係和理非 和理非既人都可以係勇武

好多生面口互屌人衝/唔衝

推

唔割唔分唔指責 相信勇武及集體智慧 元朗和理非撚表示 727見

exactly

無錯啦巴打be water精神!

不割不分

分唔到嫁喇
仇恨太大，敵人太鮮明
互屌下實有，但絕對比咩都唔講盲目叫口號好，呢d 鬧交係健康既

要提防既只有不停講返2014點點點個班私怨撚

和理非表示絕對支持同路人（任何形式）。

去拆人祠堂喎，點撐得落？
到時成隊人俾其他村圍攻都似

其實分左和理同勇武已經算係自我分化
有咩大事起
隨時兩邊互割
大家已經坐埋同一條船
大家柒就一齊柒
輸就一齊輸
請做好覺悟

做乜都改變唔到抗爭者

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

不分不割

多咗好多互屌 分化post 各位巴絲手足睇路

雨革後期既招數
又係挑起路線之爭

的確我係唔贊成拆祠堂，怕前線面臨極危險情況，但要記住，不分化，不割蓆，不指責 交比現場前線決定，就算我唔贊成唔見意都好，最後點做我都會支持，絕不割蓆

分你老母支聯辦玩到咁大得罪晒全香港人點會俾你咁易分化到

呢兩日好多post 都嘈緊望大家都冷靜討論，大家都係為件事好，唔知係咪大量五毛搞分化，同時大家緊記我地當初，兄弟爬山，各有各做，不分化，不割蓆，不指責的原則下做事，我地先會成功，五毛只會喺網上搞分化，重知每次遊行我哋繼續出黎，記住當初原則，就唔會分化成功，大家加油

睇緊

生蕃管文明人 係咁上下

我都唔贊成 始終final boss唔係全部圍村人
就算搏命都唔喺呢度搏

撚下d垃圾牛屎佬咪算

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

屌，由69前屌小麗老母玩捉鬼分化到今日有停過咩百毒不侵呀親

主要講俾d社運新子學生哥知

最緊要都係畀人打嗰時唔好打不還手

係，老實講一開頭連元朗遊行我都唔贊成，可能因為由細到大知道元朗係一個好危險地方，尤其係啲原居民黑社會係好癡線真係會拎刀，對於我呢啲發夢只做物資線嘅和理非，係怕前線危險

俾人打就大條道理開佢老母拖啦

會出去既都識保護自己
點會分化
只有冷氣房既人先會在意

想人唔記得黑警36槍

P

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

tg有個元朗反黑group分化到仆街 兩邊互屌到我想quit group

我都覺....唔係唔尊重勇武爸，但係27真係唔衝得

不分不割
槍口對準共產黨（中聯辦）

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

pish

Push

勿中計

其實已經唔使再以暴易暴，依家班黑社會都唔敢再張揚，將目標指向政府就夠，依家班狗都開始散，大家請繼續be water

謹記！記住！
727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

近兩日好撚多互屌，
淨係燒唔燒依個話題已經可以屌全日

齊心企出黎

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

第一日問實話燒

但係冷靜完之後 有其他方法既

而家有人想入村燒祠堂 有人覺得唔好入村

就係分化緊呢兩班人
而家希望想燒村嘅人諗一諗
入面好多外姓人租嚟住 同姓侯嘅都話左有錢祠堂都賣

而我嘅建議就係佢地出村打人 打撚到佢地仆街
唔入村 到時佢地講1000萬次”守護家園”都冇用

記住主場唔係條村 而係市區

成個連登都係度互屌

我覺得經過個幾月嘅戰鬥，要分嘅一早分咗，而家嗰幾十萬係基本盤。

未必咁睇

就算同路 由出黎變唔出黎 已經係有影響

近幾次都有幾十萬，之前都衝咗好多次，覺得呢幾十萬應該都係真同路人，堅定不移嗰隻。

連登都實有中間派淺黃上既 所以都係盡量唔分化

無可能我就係和理非，到呢個時刻邊有可能分化到

不分化

光復香港
時代革命

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

佢老母就分化，唔拆祠堂唔放火，真係冇需要同冇意義
但就算係拆尻哂，燒撚埋，香港人都唔會割蓆
唔撚割丫屌你老味

一齊做一齊面對，手足做錯，一齊承擔，互相提醒
叫醒大家

得閒勇武屌尻和理非，和理非屌尻勇武
但絕不割蓆

push

共產邪惡政權淨係識呢招

我地唔會再中計, 14年中過一次就夠喇

唔會割蓆
我一直都保持啲個觀念

不分化 不割蓆

勇定和 唔緊要

對準目標就得，

就算和理非擋車門，只要係冇差別，

都有人唔鍾意

相反一對準，衝立會都贏民意

要合作呀

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

3毛互罵一唱一和，依家無人信呀，請出下招

中聯辦成班垃圾

1

Push

光復香港 時代革命

推 真係好大風

pisj

記住唔好淨係睇熱門

即係分台睇?

好撚簡單 保持合理壞疑

Pish

睇時事台同政事台

熱門好易俾網軍推晒d垃圾上去
變相睇少左好多有用野

各有各做
現場決定
大台含撚

相信前線

不分化 不指責
今晚五毛總攻擊

收到 多謝指點新手

其實睇左好多日POST, 真正話過燒村/拆祠堂都恐襲之後第一日發生, 火上心頭講真我都正評左果個POST, 但之後冷靜落黎, 呢幾日大致唔見有POST 講要主出擊, 還擊就一定會。

所以我都幾相信大家有小小「共識」, 唔係大台, 但係一個求同存異既過程...得出聽日係要「不主動出手, 不入村」 呢樣野。

信任連登集體智慧。

睇得出，大家會比意見，但一齊努力緊

堅持落去
不分化不割蓆！

絕對相信大家
都係提一句

大家加油

劉細良及其支持者都分化緊

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

睇

路

勇武係需要民意
係需要和理非支持

的確唔係每一個人都可以做到勇武

但希望和理非可以多啲出嚟表態
即使勇武唔到 每個人嘅支持都好重要

唔好割蓆 唔好分裂

唔好割蓆 唔好分裂

團結！

和理武

突然好多自稱前缐人出貼

推 好多分化po

好撚多

仲要俾人推到上熱門 正評多過負評

與其比佢哋分化
不如諗下點樣宣傳一下中聯辦個葉虎好過

推 又嚟啦

不割蓆，不分化!

五毛主要目標

5年前就有用
但係今次多得政府黑警不斷助攻
令我地更加團結一致

希望大家互相理解

推，分化黨一如既往地全面入場

葉虎蘋果話唔係

係，尤其是岩岩721轉為淺黃既人最容易被分化，要教導下佢地不割蓆，不分化呢樣野

永不割蓆，掉原子彈都唔割

推
不分割

推！ 不分化

不割
兩邊都好重要

唔介意互相理論討論 (互屌)
最緊要對件事有幫助
聽日又一同作戰

不分行

不分化先岩,自膠

不可能分化倒

我係和理非, 我會觀勇武
但一定100%不割蓆.

依家仲分化到?
話之你放原子彈 絕不割席

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

分化都有好多手段
唔一定係轉立場

可以係日撚日嘈 搞到大家攰
搞到大家意志消沉
高登後期熱狗青政互吠就係咁

當然 政府on9到個個星期聚集返晒我地既意志同決心
真係多撚謝晒佢地